[歷史撚入]點解中共最窮時，冇人打柒佢

當年文革，大躍進，啲人食樹皮 照道理中共都冇軍備點解列強唔再一次八國聯軍打柒佢

On 9既打仗都係為錢為資源姐，支那咁窮打嚟做乜春？

咁樣打就變左恰窮人？
嗰時中共冇咁串嘴？

因為氫彈試射成功掛....
無記錯中共係頭幾個核試成功嘅國家

因為人地真係有大殺傷力武器

[突發 - 國際線] Humans of New York 黎香港!

求幫推啊! 俾全世界睇到前線的真實經歷啊

冇價值

就算去到江澤民時代
都係諗住靠共產黨剝削平民
中國做世界工廠,環保污染中國食晒
用中國環境黎換低成本
諗住同共產黨有錢齊齊搵

係習總稱帝先搞到全世界咁驚

因為嗰時資訊唔發達, 外國未知咩事?

北韓都無人打佢，
打完又無野搶，
又成班難民等你養

搞緊蘇聯
冇人估到咁窮既中國會搞得起

有核彈

冷戰， 同埋歐洲自己都自身難保，共同發展經濟成立歐盟既前身

正所謂敵人既敵人就係朋友
當時支那同蘇聯交惡

1964年，蘇聯開頭幫手知毛澤東痴撚線先無繼續幫佢
仲有，美國打你做乜鳩，要打你就清朝打你啦，使搞個門戶開放政策？

個時聯中抗蘇聯
蘇聯倒台之後 美國佬相信同共產黨合作 會最終令中國走向民主代
911發生搞到本身推倒共產黨政策改變
十年時間中國gdp升左十倍 之後到習上台發起既中國夢
但我唔知咩係中國夢

1960年代至1970年代，中國相繼摣手兩彈一星與雜交禾技術；後尾提出四個現代化、863計劃、973計劃，強調科學研究，並改革學術制度。中國喺2009年有超過一萬名工程博士同五十萬名理學士；科學論文（Academic publishing IN China）出版數量世界第二，申請專利數世界第一，但都發生過多起學術腐敗問題。2012年，政府投資1630億美元，而研究開發經費位居世界第二名。近年嚟，中國喺航空太空、高速鐵路、復合料、電子技術、椗技術、替代能源、生物工程有好多成果。
中國自1990年代初壟斷氟硼鈹酸鉀晶體制造技術，亦都係繼美國、法國後實現單紮脈沖光出光超萬焦耳嘅國家。北京大學喺細胞分化培植做細胞獲得成果，而屠呦呦以中藥研究過諾貝爾生理學或者醫學佐獎。喺椗技術領域，中國嘅先進超導托卡馬克實驗裝置係世界上第一個實現穩態高約束模式運行持續時間去到百秒量級嘅同類裝置，令到中國喺磁局限西融合研究上有一定成果。中國擁有華為、聯想集團等個人電腦企業，喺世界排名前五名嘅超級電腦中擁有167臺，高於美國嘅165臺，為世界最多。2010年12月，錦屏蠢深地下黑物質實驗室正式投入使用，係中國首個用於開展妳嘅黑物質探測嘅蠢深地下實驗室，亦都係現時世界壅深最深嘅地下實驗室，戙篤企石覆蓋厚度達2400米。中國亦積極發展量子通信，完成長途量子密鑰派、全通型量子通信絲網、量子態隱形傳輸、佢化網絡等實驗，喺2016年，中國成功發射咗世界首粒量子科學實驗衛星“墨子號”。2015年，中國電子信息產業集團研制首款ARM架構嘅64椗晶片，中芯國際亦開始量產28納米級產品，工業用機械人喺2008年至2011年增長136%左右。中國於2016年起完嘅五米口徑球無線電望遠鏡係世界上最大嘅單一口徑無線電望遠鏡，到而家已經發現超過80粒脈波星。中國於2015年發射黑物質粒子探測衛星，發現咗可能係黑物質存在嘅證據。中國都於2017年發射咗硬X射線調變望遠鏡開展妳嘅X射線巡天，透過觀測黑洞等高能天體，研究致密天體同黑洞強引力中物質嘅動力學同高能輻射過程。清華大學椗研院於2000年12月建成世界首座糢塊式高溫激凍實驗堆，實現滿功率運行同並網發電，為咗安全民用原子能與椗潛水艇事業奠定基礎。2013年1月，清華大學交叉信息研究院姚期智教授宣布。研制出世界上第一個量子路由器，並喺實驗室成功演示；同年3月，薛其坤清華大學院士團隊首次發現量子反常霍爾效應。
從1969年首粒人造衛星東方紅一號去北鬥衛星定位係統，中國衛星科技發展快手。中國重積極推動載人太空、月亮探測、火星探測等太空計劃。2011年中國發射實驗糢組天宮一號，2016年成功發射咗天宮二號空間實驗室並成功與神舟十一號載人飛船嘅交會對接實現咗建設短期有人湊嘅空間實驗室嘅標的。2017年發射貨運飛船日舟一號，為建設枕住有人湊嘅空間企邁出重要一步，中國計劃最終喺2020年度組建太空站。北鬥衛星定位係統自2012年起向亞太部分一區正式講嚇嘢喇！服務，計劃於2018年年尾前建成由18粒北鬥三號衛星組成嘅基本係統，為“一帶一路”沿線國家講嚇嘢喇！服務，到2020年將完成全球係統嘅構建。2010年，中國發射探月人造衛星嫦娥二號，並對拉格朗日啲同小行星4179進行探測。2013年更發射嫦娥三號探測器同玉兔號月亮車，計劃喺2017年采集月亮土壤樣本2018年5月21號，作為嫦娥四號探月任務嘅一步，“鵲橋”號中繼通信衛星成功發射並按照預期抵埗噉月拉格朗日L2啲。2018年12月8號（UTC+8），嫦娥四號成功發射，並於2019年1月3日著陸於馮·卡門環形山，世界上首次實現月亮背面軟著陸同巡勘察。喺首個火星探測器螢火一號與俄羅斯福布斯－土壤共同執行嘅任務失敗之後，計劃喺2020年用國產運載火箭自主發射螢火二號，一次實現火星環繞，著陸與巡探測。

因為當年有個好鳩的美國總統
佢為咗連任，放棄台灣，同中共建交

冇辦法啦 鬼叫果時國民政府不如中共咩 美國政府都係睇利益在先架啦 見同中共合作會有更大利益 所以就放棄咗台灣

其實去到文革時代，美國為防止再次出現古巴導彈危機，令世界陷入核戰，所以美國致力改善與蘇聯關係，如設立熱線、簽一系列條約，所以令冷戰緩和。同埋美國相信蘇聯解體後三年中共會滅亡，點知到依家未。其實冷戰中後期，美蘇中三國互相利用，如美蘇因蘇入侵阿富汗交惡時，中與美外交正常化，以兩國之力抗衡蘇聯

當時台灣應該都唔算好差，因為已經七十年代，開始成為四小龍，點都好過剛剛文革的中國。
只系條友太鳩，在任時期經濟搞得差，通脹好勁，對外又好軟弱，好似美領被人攻擊，對唔咁還手。佢同中共建交，之後都被國會插。
佢之後列根總統，十年就做低柏林圍牆。

原來係咁 長知識啦

爛地窮人多流氓

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

花式！

@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
預備大型商場不合作運動：
齋睇唔買，儲多d錢；人多自然塞
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.14